好野，遊行結束，聽日可以開開心心迎接黃之鋒出冊

Yeah